有冇人同我一樣 每次比警察CHECK完身份證都有種安全感?

其實警察叔叔佢地好多都好NICE
平時搜身CHECK身份證個陣 都會同你傾計
係到發晦氣個班社會廢青都係身有屎
一個正常人點解會驚先?
佢地CHECK代表佢地有做緊野
唔係係到HEA緊
我地反而應該覺得開心有安全感先岩
大家覺得對不對

見親佢地都係查d𡃁妹身份證

咁係因為你住個邊好近啲公屋村
公屋村啲𡃁妹好鍾意群埋啲公屋村童mk一齊玩，又離家出走

上次食完飯好趕
查我身份證問我做咩行得咁急
答佢趕時間，（心諗你有冇帶個腦出街）

毒撚乖樣冇俾人check過身份證，但其實......

咪on9啦
驚察得鬼閒做野 係附近有事發生過先做下樣巡下
利申 上次阿sir查身分證嗰時自己爆出黎

係冇腦架
有次我一落樓下就有龜查身分證
問知唔知有人係附近吸毒
又問我趕唔趕時間
我話趕 約左人 佢話 咁咪有藉口俾你遲到

查身份證緊係揀d善良既黎查，出事點算

警察同一篤有腳嘅屎有乜分別？

俾馬會查

其實運毒果d專登留汗毛唔洗頭短褲白襪咪得